msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN@hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: security-ninja-mainwp.php:1325 security-ninja-mainwp.php:1349
#, php-format
msgid "%1$s <small>v.%2$s</small>"
msgstr "%1$s <small>v.%2$s</small>"

#: security-ninja-mainwp.php:1224
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:68
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:46
msgid "Additionally, the Sites overview in the Security Ninja column will display more detailed insights, including malware scan reports and specific settings for each website."
msgstr "此外，\"安全忍者 \"栏中的 \"网站 \"概览将显示更详细的信息，包括恶意软件扫描报告和每个网站的具体设置。"

#: security-ninja-mainwp.php:559
msgid "All free features"
msgstr "所有免费功能"

#: security-ninja-mainwp.php:1630
msgid "An error occurred. Please try again later."
msgstr "发生错误。请稍后重试。"

#: security-ninja-mainwp.php:515
msgid "AppSumo users!"
msgstr "AppSumo 用户！"

#: security-ninja-mainwp.php:1617
msgid "Author Name*"
msgstr "作者姓名*"

#: security-ninja-mainwp.php:1619
msgid "Author URL*"
msgstr "作者网址*"

#: security-ninja-mainwp.php:1605
msgid "Change white label settings"
msgstr "更改白标设置"

#: security-ninja-mainwp.php:548
msgid "Check out the test scores on individual site pages"
msgstr "查看各个网站页面上的测试分数"

#: security-ninja-mainwp.php:1625
msgid "Close"
msgstr "Close"

#: security-ninja-mainwp.php:1101
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: security-ninja-mainwp.php:516 security-ninja-mainwp.php:534
msgid "Contact our support here"
msgstr "在此处联系我们的支持人员"

#: security-ninja-mainwp.php:1607
msgid "Customize the white label settings for Security Ninja Premium websites"
msgstr "自定义 Security Ninja Premium 网站的白标设置"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:69
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: security-ninja-mainwp.php:1611
msgid "Disable white label"
msgstr "禁用白标"

#: security-ninja-mainwp.php:532
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: security-ninja-mainwp.php:1609
msgid "Enable white label"
msgstr "启用白标"

#: security-ninja-mainwp.php:1620
msgid "Enter author URL*"
msgstr "输入作者 URL*"

#: security-ninja-mainwp.php:1618
msgid "Enter author name*"
msgstr "输入作者姓名*"

#: security-ninja-mainwp.php:1616
msgid "Enter plugin description*"
msgstr "输入插件描述*"

#: security-ninja-mainwp.php:1622
msgid "Enter plugin icon URL"
msgstr "输入插件图标 URL"

#: security-ninja-mainwp.php:1624
msgid "Enter plugin menu icon URL"
msgstr "输入插件菜单图标 URL"

#: security-ninja-mainwp.php:1614
msgid "Enter plugin name*"
msgstr "输入插件名称*"

#: security-ninja-mainwp.php:561
msgid "Examine detailed malware scans on individual site pages"
msgstr "检查各个站点页面上的详细恶意软件扫描"

#: security-ninja-mainwp.php:544
msgid "Free Features"
msgstr "免费功能"

#: security-ninja-mainwp.php:562
msgid "Get a combined overview of all event logs from all websites to monitor activities"
msgstr "获取来自所有网站的所有事件日志的组合概览，以监控活动"

#: security-ninja-mainwp.php:532
msgid "Getting stuck? Check out the documentation here:"
msgstr "卡住了？在此处查看文档："

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:67
msgid "IP"
msgstr "知识产权"

#: security-ninja-mainwp.php:381
#, php-format
msgid "Important: The %1$s plugin is required to keep the %2$s running. Please do not deactivate it. If you have any questions, please contact support."
msgstr "重要： %1$s 插件是 %2$s 运行的必要条件。请不要停用它。如有任何疑问，请联系技术支持。"

#: security-ninja-mainwp.php:550
msgid "Initiate security tests on selected sites from a distance"
msgstr "从远距离对选定的站点启动安全测试"

#: security-ninja-mainwp.php:1602
msgid "It looks boring here, right? Please synchronize some websites with Security Ninja Premium installed."
msgstr "这里看起来很无聊，对吧？请同步一些安装了 Security Ninja Premium 的网站。"

#: security-ninja-mainwp.php:1091
msgid "Last Run"
msgstr "上次运行"

#: security-ninja-mainwp.php:1224
msgid "Last Run:"
msgstr "上次运行："

#: security-ninja-mainwp.php:1100
msgid "Linenumber"
msgstr "线号"

#: security-ninja-mainwp.php:1603
msgid "Loading..."
msgstr "装载。。。"

#: security-ninja-mainwp.php:1099
msgid "Mached pattern"
msgstr "Mached 模式"

#: security-ninja-mainwp.php:1384
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: security-ninja-mainwp.php:1082 security-ninja-mainwp.php:1218
msgid "No data available."
msgstr "无可用数据。"

#: security-ninja-mainwp.php:1424
msgid "No test results found"
msgstr "未找到测试结果"

#: security-ninja-mainwp.php:1369
msgid "No vulnerabilities found."
msgstr "未发现漏洞。"

#: security-ninja-mainwp.php:1027
msgid "Open Security Ninja Tab"
msgstr "打开 Security Ninja 选项卡"

#: security-ninja-mainwp.php:1510
msgid "Open the site overview"
msgstr "打开站点概述"

#: security-ninja-mainwp.php:1628
msgid "Please fill in all required fields."
msgstr "请填写所有必填字段。"

#: security-ninja-mainwp.php:1615
msgid "Plugin Description*"
msgstr "插件说明*"

#: security-ninja-mainwp.php:1621
msgid "Plugin Icon URL"
msgstr "插件图标 URL"

#: security-ninja-mainwp.php:1623
msgid "Plugin Menu Icon URL"
msgstr "插件菜单图标 URL"

#: security-ninja-mainwp.php:1613
msgid "Plugin Name*"
msgstr "插件名称*"

#: security-ninja-mainwp.php:1316
msgid "Plugin Vulnerabilities"
msgstr "插件漏洞"

#: security-ninja-mainwp.php:556
msgid "Pro Features"
msgstr "专业功能"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:47
#, php-format
msgid "Read more here: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Security Ninja for MainWP Pro</a>"
msgstr "在此阅读更多内容：<a href=\"%s\" target=\"_blank\">MainWP Pro 的安全忍者</a>"

#: security-ninja-mainwp.php:763
msgid "Run Security Tests (Security Ninja)"
msgstr "运行安全测试 （Security Ninja）"

#: security-ninja-mainwp.php:1086
msgid "Scan results"
msgstr "扫描结果"

#: security-ninja-mainwp.php:384 security-ninja-mainwp.php:813
#: security-ninja-mainwp.php:979 security-ninja-mainwp.php:1060
msgid "Security Ninja"
msgstr "安全忍者"

#: security-ninja-mainwp.php:433 security-ninja-mainwp.php:523
#: security-ninja-mainwp.php:1661
msgid "Security Ninja for MainWP"
msgstr "MainWP 的安全忍者"

#: security-ninja-mainwp.php:385
msgid "Security Ninja for MainWP Addon"
msgstr "Security Ninja for MainWP 插件"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:44
msgid "Security Ninja for MainWP Pro"
msgstr "MainWP Pro 的安全忍者"

#: security-ninja-mainwp.php:1375
msgid "Security Tests"
msgstr "安全测试"

#: security-ninja-mainwp.php:560
msgid "See results of malware scans in the site overview"
msgstr "在站点概述中查看恶意软件扫描的结果"

#: security-ninja-mainwp.php:549
msgid "See vulnerability details on individual site pages"
msgstr "在各个站点页面上查看漏洞详细信息"

#: security-ninja-mainwp.php:1627
msgid "Send to selected sites"
msgstr "发送到选定的站点"

#: security-ninja-mainwp.php:1629
msgid "Settings updated successfully."
msgstr "设置已成功更新。"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:66
msgid "Site"
msgstr "网站"

#: security-ninja-mainwp.php:653 security-ninja-mainwp.php:691
msgid "Site ID not provided."
msgstr "未提供站点 ID。"

#: security-ninja-mainwp.php:1281
msgid "Site not found."
msgstr "未找到站点。"

#: security-ninja-mainwp.php:563
msgid "Start malware scans remotely"
msgstr "远程启动恶意软件扫描"

#: security-ninja-mainwp.php:1381
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: security-ninja-mainwp.php:1007
msgid "Test score"
msgstr "测试分数"

#: security-ninja-mainwp.php:515
msgid "Thank you for supporting us on AppSumo! We promised free keys for MainWP. If you have purchased via our AppSumo launch please reach out to our support and we will create a free lifetime MainWP Extension license key."
msgstr "感谢您在 AppSumo 上支持我们！我们承诺为 MainWP 提供免费密钥。如果您是通过我们的 AppSumo 发布购买的，请联系我们的支持人员，我们将创建一个终身免费的 MainWP 扩展许可证密钥。"

#: security-ninja-mainwp.php:1338
msgid "Theme Vulnerabilities"
msgstr "主题漏洞"

msgid "This extension integrates WP Security Ninja with MainWP"
msgstr "此扩展将 WP Security Ninja 与 MainWP 集成"

#: security-ninja-mainwp.php:1787
#, php-format
msgid "This extension requires the %sMainWP%s Plugin to be activated in order to work."
msgstr "该扩展需要激活 %sMainWP%s 插件才能运行。"

#: security-ninja-mainwp.php:525
msgid "This plugin enables you to remotely monitor and manage Security Ninja on each website under your control."
msgstr "此插件使您能够远程监控和管理 Security Ninja 在您控制的每个网站上。"

#: security-ninja-mainwp.php:1297
#, php-format
msgid "This website reports using Security Ninja %1$s version %2$s"
msgstr "本网站使用安全忍者 %1$s 版本 %2$s 进行报告"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:65
#: security-ninja-mainwp.php:1383
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: security-ninja-mainwp.php:1382
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: security-ninja-mainwp.php:540
msgid "To access comprehensive details from websites using Security Ninja Premium, the Pro version of this MainWP Extension is required."
msgstr "要使用 Security Ninja Premium 从网站访问全面详细信息，需要此 MainWP 扩展的 Pro 版本。"

#: class/SecurityNinjaMainWPExtension.class.php:45
msgid "To enhance your security management capabilities, consider upgrading to the Pro version of Security Ninja. With Pro, you gain access to a combined event log across all your websites equipped with Security Ninja Pro."
msgstr "要增强您的安全管理功能，请考虑升级到 Security Ninja 的 Pro 版本。使用 Pro，您可以访问所有配备 Security Ninja Pro 的网站的组合事件日志。"

#: security-ninja-mainwp.php:570
msgid "Upgrade Now!"
msgstr "立即升级！"

#: security-ninja-mainwp.php:1566
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: security-ninja-mainwp.php:547
msgid "View vulnerabilities and results of security tests for all sites"
msgstr "查看所有站点的漏洞和安全测试结果"

#: security-ninja-mainwp.php:1305
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "漏洞"

msgid "WP Security Ninja"
msgstr "WP 安全忍者"

#: security-ninja-mainwp.php:1626
msgid "Warning: Disabling white label will remove custom branding from all selected sites."
msgstr "警告：禁用白标将从所有选定的站点中删除自定义品牌。"

#: security-ninja-mainwp.php:527
msgid "Welcome New User! We're glad to have you on board. Enjoy using Security Ninja for MainWP!"
msgstr "欢迎新用户！我们很高兴您的加入。享受使用 Security Ninja for MainWP 的乐趣！"

#: security-ninja-mainwp.php:766
msgid "White Label (Security Ninja)"
msgstr "白标 （Security Ninja）"

#: security-ninja-mainwp.php:707
msgid "White label settings updated successfully."
msgstr "白标设置已成功更新。"

#: security-ninja-mainwp.php:1631
msgid "You are about to run all security tests on the selected sites?"
msgstr "您即将在选定的站点上运行所有安全测试？"

#: security-ninja-mainwp.php:1632
msgid "You are about to run malware scans on the selected sites?"
msgstr "您即将在选定的站点上运行恶意软件扫描？"

#: security-ninja-mainwp.php:640 security-ninja-mainwp.php:682
#: security-ninja-mainwp.php:1491
msgid "You do not have sufficient permissions to perform this action."
msgstr "您没有足够的权限来执行此操作。"

#: security-ninja-mainwp.php:1560
msgid "ago"
msgstr "前"

msgid "https://wpsecurityninja.com/"
msgstr "https://wpsecurityninja.com/"

msgid "https://wpsecurityninja.com/mainwp/"
msgstr "https://wpsecurityninja.com/mainwp/"

#: security-ninja-mainwp.php:1013
#, php-format
msgid "%s vulnerability"
msgid_plural "%s vulnerabilities"
msgstr[0] "%s vulnerability"

#: security-ninja-mainwp.php:516
msgid "remember to mention you purchased via AppSumo."
msgstr "记得提到您是通过 AppSumo 购买的。"
